雲海：破例代商業機構發聲「Apple員工致香港」

致香港市民、Apple 擁戴者及Apple仝人/全體員工

我們是一群Apple 香港員工，為香港的Apple用戶服務八年。我們喜歡這品牌，更熱愛香港。我們可以視而不見，聽而不聞，但我們不會，切肉不離皮，任何一個人有事等如我們有事，任何一個區被破壞等如我們的家園被破壞，香港，如果不是連成一體，那就不如不是香港。

自六月起，連串反送中示威活動，一百萬人上街，二百萬零四人二度上街，政府無動於衷，依然固我，把香港人的訴求當頭皮碎屑撥入垃圾籮。香港正處於一個水深火熱的境地，我們沒有選擇。

對示威者使用過度武力、選擇性執法，以及近日白衣暴徒無的放矢襲擊元朗市民，警方沒有及時制止和有效執法。有幾多無辜市民受傷，有幾多無辜市民被捕，犧牲自由與身體保衛香港，政治黑暗，施法不公，警黑勾結，政府罔顧市民生死，情況令人髮指。

我們只是一群Apple職員，我們不能在做些什麼，但我們亦要做些什麼。社會各界，包括公共運輸車長、專業界別及公務員紛紛作出聯署，我們亦義無反顧支持大家。

香港人，我們都有一個夢想，希望追求一個自由、公義的社會。

We are here to enrich lives.
To help dreamers become doers,
to help passion expand human potential,
to do the best work of our lives.

這是Apple 告訴我們的社會價值，我們希望能協助夢想家變成實踐者。我們更希望將一個更美好的香港，留給下一代。所以以此拋磚引玉，希望更多同事和服務業的同仁能表態。令政府真正回應市民的訴求，不能讓施政一錯再錯。

1. 徹底撤回逃犯條例
2. 撤回暴動定性
3. 必不追究反送中抗爭者
4. 成立獨立委員會，徹查警方濫權濫暴及元朗暴力事件
5. 全面落實雙真普選

光復香港，時代革命。
People who work to leave this world better than they found it.
我們想留給下一代更好的香港

一群熱愛香港的藍精靈上

有心人，可聯絡TG

等睇罷買

外國勢力

罷工啦屌

罷買先岩

黑警請轉會

下一部依然買蘋果

8月5

黑警用華為啦，p30 pro幾勁

推！

有冇聯署都應該買蘋果㗎喎
唔通買垃圾android咩

藍絲唔好用iphone啦

記唔記得有前警察話，黑警未有方法破解iphone Face Lock

我見蘋果成日好多人入黎問野，都唔係幫襯。
有次聽到個阿叔大大聲講，開咁大間鋪，微訊都唔唔識整。個藍精靈都好細心咁講其實微訊唔係蘋果出。
各藍屍，其實幫緊你地既藍精靈都係反送中。
你地唔好「無事就廢青，有事搵藍精」
如果人地唔幫你，我會答你「人地都係打份工，有情緒的」

推到更多蘋果人爆料

串柒柒既藍精靈請一齊串柒港共

fbi都要搵以色列hacker嚟搞先掂
仲要講緊幾年前先得
香港黑警算鳩數啦

屌你老母最大粒嗰個管理層
佢肯定會秋後算帳
佢同777一模一樣樣

愛國愛黨，勿用